警察根本最想個個星期出嚟 OT 成十皮

癡撚線

企係後欄俾街坊屌

扮咩譴責
又有得玩真人版食雞 gta
又出十萬糧
不知幾想啲示威者日搞夜搞

最好出糧出到冇晒錢， 停撚晒d綜緩生果金2蚊車

有上限架
120個鐘 散仔好似得舊幾水一粒鐘

成班都呃ot嫁啦屌

上限十皮

照俾囉 政府又唔係冇錢 好過益大陸

壽金唔怕俾

做夠一年有錢投資移民

散仔點出10皮一個月

好多allowance 唔出奇

個制度on9到呢，養班垃圾咁高人工，仲要有OT錢，上限仲要十萬？

15個回覆上熱門？

咁咪好囉 班三毛都係想將d post集中推上熱門姐

呢個係總督察級先有 打爆左個上限就無

應該係連仔問題

散左max 最多拎5萬幾但ot到仆街 一日訓得幾個鐘 唔好問我點個

有錢無命享

come on we have $$$

每人起碼5萬一個月

有錢無命洗

Ot 錢要問立法會攞，每年 budget 係咁多就咁多

推